如果有間鋪 叫XX素食店 之後瘋狂mix肉係食材入面

會犯咩法 商品說明條例? 咁寫明咩咕嚕肉 雞 鴨 鵝果d 點計 你知d素食撚最鐘意食咩素雞素鵝素魚 仲要 酸甜咕嚕肉 檸檬雞咁自欺欺人嫁啦
利申 純學術討論想知犯咩法

肉食店都可以賣菜 素食店都可以賣肉掛

有人理下我